狂國女兵震撼世界

凸區女公安的榜樣

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

最尾嗰張JM9

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

雜大大肉便器

最尾嗰張做乜9

強國走地雞

最尾個張 咁似之前男兵衫頸個扎支針 等佢無時無刻都企直

有冇撚野用啊垃圾兵種
我係領導睇到都唔想屌

頸對上批盪得好嚴重